4兒女為救61歲母爭捐肝割腎， 病母放下芥蒂

2019-03-30 21:23
蘇媽媽曾為了未能添丁耿耿於懷，現在看到四個女兒十分孝順，感到萬分安慰，再無遺憾。

網上圖片

一位61歲蘇蔡秀枝女士被診斷末期肝硬化，必須移植肝臟及腎臟，她的4個女兒得知後，都搶著進行評估，經過配對後，醫生最後決定由二女捐腎、四女捐肝，手術後由大女、三女負責照顧媽媽。蘇媽媽年輕時曾因未能添丁一直耿耿於懷，現在看到4個女兒十分孝順，感到萬分安慰，再無遺憾。

捐腎的二女表示，當初沒有想太多，只聽醫師說可以就馬上簽同意書了，「看到媽媽康復，我就很開心了。」捐肝的四妹則覺得，自己為母捐肝的行為很正常，「每個人遇到這種情況，都會這想去捐吧？」她也感謝大姐與三姐在手術期間對家人的照顧，「其實她們才是最辛苦的」。看到四姐妹的齊心、孝順，讓醫療團隊很感動。

捐完可能都死為乜呢

岩呀 記住你老母就死千祈咪撚捐

Where is 兒

要夠鐘既閻王都唔會俾佢留底

佢老母最後應該都是死

屌你老母標題黨 單野係台灣喎

你一出世都係步向死亡, 咁你食飯黎做乜?

對比隔離台

好像得返1,2星期命
仲不停改故仔

61歲先移植兩個器官，頂唔頂得住

每個人都有注定死亡的日期！你講乜鳩

我老母就一定唔捐，呢d 人快撚d死

追仔追仔 佢如果生個仔一定無佢d女咁好心 好彩全女 唔係應該都係重男輕女 佢今世有呢個福 今世要好好對d女

唔明點解樓上有人可以咁惡毒 孤兒仔黎？